#                   [windows 下设置MTU数值](https://www.cnblogs.com/djiankuo/p/6922703.html)              



```
输入：netsh interface ipv4 show subinterfaces 
查询到目前系统的MTU值。再分别输入一行按一次回车键。
netsh interface ipv4 set subinterface "本地连接" mtu=1480 store=persistent
netsh interface ipv4 set subinterface "无线网络连接" mtu=1480 store=persistent
比如 1480 就是我测试出来的值 可以修改的高一些 但不能太离谱 不然会有反效果
```

人生有些关口非狠狠的斗一下不可，不能为了混口饭吃而自甘蹉跎。

